kitspy 算唔算係達哥宦官

佢出現之後低質到爆

佢兩個應該有扑野

黎鷹一定係吳三桂
引連衛兵入關

睇以前黎鷹 郭大俠 kmdd屌鳩迖狗仲好

黎鷹係袁世凱

係梁震英

冇吳三桂就冇清朝

黎鷹對歷史有重大貢獻